Bonjour tout le monde
J'écris cette ligne depuis gitlab pour simuler le travail d'un collègue
Est-ce que tout va bien ?

J'écris du texte depuis Rstudio à la ligne numéro 5

Si je décide de rajouter du texte dedans